男人到底要幾耐先放得低？

同男朋友和平分手咗一年有多
到依家佢都仲未可以當我係普通朋友

當時係淡咗而分開
分開咗之後我有刻意回避佢
等大家都可以放低好過啲
但係我發現冇contact咗一年都係一樣

其實分咗手就冇可能做朋友？

唔好搞鳩人啦

想做SP未出聲

又唔係反咗面
我地有機會見到嘅，咁唔想傾兩句都唔得

我係絲打嚟

你恨心啲 封曬同佢o既聯絡
等佢死得眼閉啦
多數男仔都係 不甘心 所以先放唔低

屌，痴撚線
都分左手仲纏鳩住人

臭閪
講得出做朋友代表你根本冇愛過佢
你愛過一個人就唔會想再做朋友
寧願做陌路人

分咗手就要成世都唔接觸？

真係唔知男人係點諗，睇嚟我都要咁做

我都唔知點放低前女友。。。求指點

唔係男人定女人問題

因為係佢做主動唔係做被動個個

佢如果承諾過好愛你 又一直無再同人一齊

睇怕無返幾年時間都未放到

當你唔係假膠
你都識話淡左分開
之後你又避人
咁仲做乜鳩普通朋友
Hi bye 托咩 多鳩餘

呢d真係衰鳩格

你虐待佢

放唔放底
你都同左第個一齊啦

你既淡左 係真係淡 定比第三者影響先?

Be fd ok?

屌其實係咪onL9
朋友多個唔多 少個唔少
仲想做fd係咩心態
明知對方冇可能當你朋友

做返朋友無意義~想佢好既就由佢!
我依排都中左招~依家清醒左更加覺得係咁

如果你有依d思想既~一句:樓主~快d仆街la!

邊有可能做返朋友

你有曾經深愛過就知無可能

你地社交上或者仲有留意對方 但唔會想對方過得比自己好

大抵每一對曾經成為一對的 , 分開後都只剩下想揶揄對方想生活得比對方好的心態。

利申：exex等我有女友先來加我ig , like我相 , 試過半夜wtsapp我